【鼓舞人心】泰洞救少足故事 落實拍成荷李活電影

泰國清萊一支13人少年足球隊被困水浸山洞9日後奇蹟生還，噚日更全部脫險，過程緊張又曲折。有電影公司，已火速宣佈會將故事拍成電影，就連監製都落實埋，相信好快就會將事件重現觀眾眼前。

製作公司Pure Flix Entertainment宣佈會將泰少足遇險及被救一事搬上大銀幕，並由《上帝未死》（God's Not Dead）監製主理。製作公司CEO Michael Scott表示：「我見到嘅勇敢同英雄們真係好鼓舞人心，係，呢個會成為一套戲。」佢仲話已經同過其中一啲參與拯救行動嘅潛水員傾計，又接觸過被困少年嘅家人。將來幾個星期，佢會搵編劇去寫劇本，製作費預算為3000至6000萬美金（約港幣2.3億至4.7億）。
精選娛聞，喺晒《娛果》

叫班演員落多次去

如果張泰國13個少年被囚山洞依件事，拍成電影，大家話改乜名好?

消費慘劇

通常呢啲戲都冇市

唔知一早入去但死咗嗰個救人英雄嘅屋企人會點諗呢

放心la 一定改編，唔係平舖直述邊夠吸引

泰感洞

製作公司Pure Flix Entertainment宣佈會將泰少足遇險及被救一事搬上大銀幕，並由《上帝未死》（God's Not Dead）監製主理。

屌，睇過呢套戲，耶撚傳教電影黎，成套都夾硬黎，最後個結局一野推翻左人物個性，完全唔consistent，唔只止牽強到不得了，仲暴露左耶撚既虛偽。困洞呢個題材比佢地拍實拍到脫離邏輯同現實，真係浪費曬。

希望有其他電影公司同導演拍啦

如果多過一間電影公司話拍會點

好似波士頓馬拉松咁囉

可以有唔同角度啫，之前積佳蘭賀果套都係波士蘭馬拉松但側面描述

拍到懶感動離晒地

佢會用鬼路細路定用返泰國人先